有冇人用 AIA vitality買Apple watch

想問佢回贈係比翻買錶嘅錢定點？

白金？